有冇人知呢條咩蟲？有圖

好恐怖
突然見到佢爬
佢個身好似一舊塵咁
中間會伸條野出嚟捉住牆爬上去

衣蛾

咁係咪代表佢係我啲衫度產左卵。。。

殺左佢

佢係幼蟲嚟

我唔敢 好乸嘔心

咁係咪會有其他。。。點算 屋企人訓曬冇人殺佢

大左變衣蛾好麻煩

我要點殺佢好 唔掂到既情況下

通常得一條 會唔會已經有好多條係我屋企。。。

紙巾on 9

拎張膠紙黐走佢咪得

已毀滅 thanks

最後拎張a4廢紙liu佢落去再cum張紙係面放落地下踩死左 好驚

試過生到成間房都係依D蟲,見到一定要殺死佢

潮濕D衫乾唔透就有

見到就一條見唔到就.....
之前有見唔對路 拆床睇暗位生滿哂

有排間房好撚多，見一隻殺一隻，之後唔知係咪變哂識飛既野

衣啊衣啊蛾

火星異種

屌 姐係通常唔止一條？

岩岩果條已經殺死左